\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-4.4774&34.375&-14.425&-0.01241\\
\hline
-3.4709&37.875&-10.925&-0.0094\\
\hline
-2.459&40.875&-7.925&-0.00682\\
\hline
-1.4303&44.25&-4.55&-0.00392\\
\hline
0.0&48.8&0.0&0.0\\
\hline
1.4303&53.5&4.7&0.00404\\
\hline
2.459&56.75&7.95&0.00684\\
\hline
3.4709&59.875&11.075&0.00953\\
\hline
4.4774&63.0&14.2&0.01222\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Maxima beim Spalt}
\label{tab:Spalt}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-5.4815&28.4375&-20.3625&-0.01752\\
\hline
-4.4774&31.875&-16.925&-0.01456\\
\hline
-3.4709&36.125&-12.675&-0.01091\\
\hline
-2.459&39.75&-9.05&-0.00779\\
\hline
-1.4303&43.625&-5.175&-0.00445\\
\hline
0.0&48.8&0.0&0.0\\
\hline
1.4303&54.25&5.45&0.00469\\
\hline
2.459&58.5&9.7&0.00835\\
\hline
3.4709&62.125&13.325&0.01147\\
\hline
4.4774&65.9375&17.1375&0.01475\\
\hline
5.4815&69.75&20.95&0.01803\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Maxima beim Steg}
\label{tab:Steg}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-1.6347&41.5&-6.875&-0.00592\\
\hline
0.0&48.375&0.0&0.0\\
\hline
1.6347&54.375&6.0&0.00516\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Maxima bei der Kreisblende}
\label{tab:Kreisblende}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-4.0&39.125&-9.75&-0.00839\\
\hline
-3.0&41.625&-7.25&-0.00624\\
\hline
-2.0&44.0&-4.875&-0.0042\\
\hline
-1.0&46.5&-2.375&-0.00204\\
\hline
0.0&48.875&0.0&0.0\\
\hline
1.0&51.25&2.375&0.00204\\
\hline
2.0&53.875&5.0&0.0043\\
\hline
3.0&56.125&7.25&0.00624\\
\hline
4.0&58.6875&9.8125&0.00844\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Maxima beim Gitter}
\label{tab:Gitter}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-2.0&46.35&-2.65&-0.00228\\
\hline
-1.0&47.55&-1.45&-0.00125\\
\hline
0.0&49.0&0.0&0.0\\
\hline
1.0&50.3&1.3&0.00112\\
\hline
2.0&51.65&2.65&0.00228\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Maxima bei der Doppelkreisblende}
\label{tab:Doppelkreisblende}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-4.0&36.125&-12.675&-0.01108\\
\hline
-3.0&39.25&-9.55&-0.00839\\
\hline
-2.0&42.25&-6.55&-0.00581\\
\hline
-1.0&45.375&-3.425&-0.00312\\
\hline
1.0&52.25&3.45&0.0028\\
\hline
2.0&55.375&6.575&0.00549\\
\hline
3.0&58.4375&9.6375&0.00812\\
\hline
4.0&61.5625&12.7625&0.01081\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Minima beim Spalt}
\label{tab:Spalt}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-5.0&29.875&-18.925&-0.01646\\
\hline
-4.0&33.6875&-15.1125&-0.01318\\
\hline
-3.0&37.375&-11.425&-0.01\\
\hline
-2.0&41.1875&-7.6125&-0.00672\\
\hline
-1.0&45.0&-3.8&-0.00344\\
\hline
1.0&52.875&4.075&0.00333\\
\hline
2.0&56.625&7.825&0.00656\\
\hline
3.0&60.25&11.45&0.00968\\
\hline
4.0&63.75&14.95&0.01269\\
\hline
5.0&68.125&19.325&0.01646\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Minima beim Steg}
\label{tab:Steg}
\end{table}
\begin{table}[ht]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-1.2197&43.5&-4.875&-0.00473\\
\hline
1.2197&53.375&5.0&0.00377\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Minima bei der Kreisblende}
\label{tab:Kreisblende}
\end{table}
\begin{table}[htb]
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
$\nicefrac{\epsilon}{\pi}$&absolute Position [mm]&relative Position [mm]&$\sin\alpha$\\
\hline
-2.0&46.6&-2.4&-0.00207\\
\hline
-1.0&48.2&-0.8&-0.00069\\
\hline
1.0&49.675&0.675&0.00058\\
\hline
2.0&51.2&2.2&0.00189\\
\hline
\end{tabular}
\caption{Positionen der Minima bei der Doppelkreisblende}
\label{tab:Doppelkreisblende}
\end{table}
